教育局宣布所有學校今日停課

由於天文台會在中午至下午2時考慮改發八號熱帶氣旋警告訊號，教育局宣布，所有學校今日停課。學校應實施應變措施，確保學生安全，並在安全的情況下，方可安排學生返家。